só colocar na home que vai funcionar, deve ter instalado
urxvt-unicode


Ele esta com fake transparency pq considero mais kakoi e leve, mas para tirar 
só descomentar '!!URxvt.background' tirando as exclamações, e comentar essas 
tres configurações:

URxvt.tintColor
URxvt.transparent
URxvt.shading

depois eu li em alguns lugares que da para aumentar o depth para 32, antes 
quando usava a transparencia estava em 32, mas para colocar fake transparency 
tive que trocar para 24 pq pelo que falaram só com um compositor para usar 32 
de profundidade.
